姜濤有幾多fans?

係姜濤fans入黎揮個手

Who?

叔叔我唔係太識欣賞呢啲偽韓花𡃁